iPhone 7 相機入塵

iPhone 7 相機入塵有無處理方法？

利申：無Apple Care

攞吸塵機吸走佢

買過部

買咗幾耐
我嗰陣買咗冇幾耐就咁
可以換機

就4年

唔係入塵，係相機壞壞地了